Switch冇玩兩個月而家開唔知機...

如題，我冇開兩個月就開唔到機又叉唔到電，去深水埗好冇？整會唔會好貴？定係有其他方法救下部switch
ps已經試過禁實個開關制好耐

用原裝火牛插dock叉幾個鐘就得

垃圾機

都試過

我認我係

屌你老母仲打機 出老銅啦

屌你老母咁洗唔洗全香港人由6月開始暫停打機暫停扑野三年零八個月呀？戇撚柒鳩

無左保？
我個部半年無開都無事

插dock差返半日

用原裝火牛插電

要禁幾個制先開得返 google下

出黎銅鑼灣我教你整

叉耐d啦部垃圾機